有無巴打成日比驚犬check身分證

屌你老味係地鐵站接女朋友放工
一個星期起碼比驚犬check 4次
唔知係我成個賊樣定點

樓主個樣係咪咁？

唔係

上次返香港十日俾人check 四次身份證 可能真係衰樣衰

細個試過一日二，三次
出左黎做野就已經無乜俾狗查
不過細個查到慣哂
依家唔俾人查怪怪地

成日都check好煩
就快要掛係心口

應該反行其道， 追住啲警犬大嗌 check我啦！check我啦！

成日俾黑驚查
查到冇晒感覺

咁串

巴打兇神惡煞？

佢到時會心諗： 呢條友究竟身有屎定係 身冇屎先會走過黎， 定係佢附近啲人身上有嘢所以轉移我注意力
警犬依啲單核cpu生物，九成諗撚爆佢個腦

當自己係痴線佬炸
你返工都唔會搞個痴線佬 那屎上身架

如果全部後生仔一齊咁做， 佢哋以為又暴動都似

講起就把撚火 個次係條大街到 一路行一路禁電玩
之後行過側邊有啲位凹落去 係啲門位黎 我直望過又見唔撚到有人 之後個軍裝無啦啦係側邊行一步出黎 大力搭我膊頭 先生我想睇睇你身分證 我屌你老母 我嚇到成個向後彈撚起左 就同佢講 嚇撚死人咩大佬 之後佢仲笑鳩我 叫我唔洗咁驚 想睇下你身分證姐

查我嘅話我會喺佢面前專登整跌張身分證,然後要佢自己執

佢邊會執

話成日俾人查既一定係金毛mk

正正常常 恤衫 長褲 82分界頭 邊有警察理你
次次都比人查既話可唔可以諗下自己出左咩問題

班仆街欺善怕惡

agger

因為樓主似高智商罪犯

利申識得樓主

可能見我太靚仔